{
  "MessageShowNoEconomics": "GUIShop没有收到来自Economics插件的响应。请确保经济学插件已正确安装。",
  "MessageShowNoServerRewards": "GUIShop没有收到ServerRewards插件的响应。请确保ServerRewards插件已正确安装。",
  "MessageBought": "您已成功购买{0} x {1}。",
  "MessageSold": "您已成功售出{0} x {1}。",
  "MessageErrorCooldown": "您只能每{0}秒购买此商品。",
  "MessageErrorSellCooldownAmount": "您只能每{1}秒售出{0}项商品。",
  "MessageErrorBuyCooldownAmount": "您只能每{1}秒购买{0}项商品。",
  "MessageErrorBuyLimit": "您只能购买此商品的{0}。",
  "MessageErrorSellLimit": "您只能出售此商品的{0}。",
  "MessageErrorInventoryFull": "您的库存已满。",
  "MessageErrorInventorySlots": "您至少需要{0}个可用的广告位。",
  "MessageErrorNoShop": "这家商店有问题。请联系管理员。",
  "MessageErrorGlobalDisabled": "禁用全球商店。该服务器使用NPC供应商！",
  "MessageErrorNoActionShop": "此商店不允许您{0}",
  "MessageErrorNoActionItem": "您不允许在这里{0}",
  "MessageErrorItemItem": "警告：看来您拥有的这个销售商品不是有效商品！请联系管理员！",
  "MessageErrorItemNoValidbuy": "警告：看来这不是有效的商品，请与管理员联系！",
  "MessageErrorItemNoValidsell": "警告：看来这不是有效的商品，请与管理员联系！",
  "MessageErrorRedeemKit": "警告：为您提供此工具包时出错，请与管理员联系！",
  "MessageErrorBuyCmd": "无法购买此商品的多个！",
  "MessageErrorBuyPrice": "警告：管理员未给出购买价格，您不能购买此商品",
  "MessageErrorSellPrice": "警告：管理员未给出出售价格，您不能出售该物品",
  "MessageErrorNotEnoughMoney": "您需要{0}硬币才能购买{2}中的{1}",
  "MessageErrorNotEnoughMoneyCustom": "您需要{0}货币才能购买{1} x {2}",
  "MessageErrorNotEnoughSell": "您没有足够的此项。",
  "MessageErrorNotNothing": "您不能购买此商品的零。",
  "MessageErrorItemNoExist": "警告：您尝试购买的商品似乎不存在！请联系管理员！",
  "MessageErrorItemNoExistTake": "您要出售的商品目前无法出售。",
  "MessageErrorBuildingBlocked": "您不能在建筑物受阻区域购物。",
  "MessageErrorAdmin": "您没有使用此命令的正确权限。 （guishop.admin）",
  "MessageErrorWaitingOnDownloads": "GUIShop正在等待ImageLibrary下载完成",
  "BlockedMonuments": "您在纪念碑附近不能使用商店！",
  "MessageErrorItemNotEnabled": "店主已禁用此项目。",
  "MessageErrorItemNotFound": "找不到项目",
  "CantSellCommands": "您不能将Commands卖回商店。",
  "CantSellKits": "您不能将套件卖回商店。",
  "MessageErrorCannotSellWhileEquiped": "如果拥有此设备，则无法出售。",
  "MessageShopResponse": "GUIShop正在等待ImageLibrary下载完成，请等待。",
  "MessageNPCResponseclose": "感谢您在{0}购物，很快再来！",
  "MessageNPCResponseopen": "欢迎来到{0}，您想购买什么？按E键开始购物！",
  "Commands": "指令",
  "Attire": "服装",
  "Misc": "杂项",
  "Items": "物品",
  "Ammunition": "弹药",
  "Construction": "施工",
  "Component": "零件",
  "Traps": "陷阱",
  "Electrical": "电的",
  "Fun": "好玩",
  "Food": "餐饮",
  "Resources": "资源资源",
  "Tool": "工具",
  "Weapon": "武器",
  "Medical": "医疗类",
  "Minicopter": "微型直升机",
  "Sedan": "以来",
  "Airdrop Call": "空投电话",
  "Wolf Headdress": "狼头饰",
  "Fogger-3000": "福格3000",
  "Strobe Light": "频闪灯",
  "Kayak": "喜欢",
  "MC repair": "MC维修",
  "ScrapTransportHeliRepair": "报废运输直升机维修",
  "40mm Shotgun Round": "40毫米Shot弹枪弹",
  "40mm HE Grenade": "40mm HE手榴弹",
  "40mm Smoke Grenade": "40毫米烟雾弹",
  "High Velocity Arrow": "高速箭头",
  "Wooden Arrow": "木箭",
  "Bone Arrow": "骨箭",
  "Fire Arrow": "火箭",
  "Handmade Shell": "手工壳",
  "Nailgun Nails": "指甲枪指甲",
  "Pistol Bullet": "手枪子弹",
  "Incendiary Pistol Bullet": "燃烧手枪子弹",
  "HV Pistol Ammo": "高压手枪弹药",
  "5.56 Rifle Ammo": "5.56步枪弹药",
  "Explosive 5.56 Rifle Ammo": "炸药5.56步枪弹药",
  "Incendiary 5.56 Rifle Ammo": "燃烧弹5.56步枪弹药",
  "HV 5.56 Rifle Ammo": "HV 5.56步枪弹药",
  "Rocket": "火箭",
  "Incendiary Rocket": "燃烧火箭",
  "High Velocity Rocket": "高速火箭",
  "Smoke Rocket WIP!!!!": "烟火箭在制品！！！",
  "12 Gauge Buckshot": "12号铅球",
  "12 Gauge Incendiary Shell": "12号燃烧器外壳",
  "12 Gauge Slug": "12号弹头",
  "Sheet Metal Double Door": "钣金双门",
  "Armored Double Door": "装甲双门",
  "Wood Double Door": "木双门",
  "Sheet Metal Door": "钣金门",
  "Armored Door": "装甲门",
  "Wooden Door": "木质门",
  "Floor grill": "地板烤架",
  "Ladder Hatch": "阶梯舱口",
  "Floor triangle grill": "地板三角烤架",
  "Triangle Ladder Hatch": "三角阶梯舱口",
  "High External Stone Gate": "高外部石门",
  "High External Wooden Gate": "高外部木门",
  "Wooden Ladder": "木制梯子",
  "High External Stone Wall": "高外部石墙",
  "High External Wooden Wall": "高外部木墙",
  "Prison Cell Gate": "监狱牢房门",
  "Prison Cell Wall": "监狱牢房壁",
  "Chainlink Fence Gate": "铁链围栏门",
  "Chainlink Fence": "链栅栏",
  "Garage Door": "车库门",
  "Netting": "净额结算",
  "Shop Front": "铺面",
  "Metal Shop Front": "金属车间",
  "Metal Window Bars": "金属窗栏",
  "Reinforced Window Bars": "钢筋窗户栏",
  "Wooden Window Bars": "木制窗台",
  "Metal horizontal embrasure": "金属水平包围",
  "Metal Vertical embrasure": "金属垂直框",
  "Reinforced Glass Window": "钢化玻璃窗",
  "Wood Shutters": "木制百叶窗",
  "Watch Tower": "守望塔",
  "Diving Fins": "潜水脚蹼",
  "Diving Mask": "潜水面罩",
  "Diving Tank": "潜水罐",
  "Wetsuit": "潜水衣",
  "Frog Boots": "青蛙靴",
  "A Barrel Costume": "桶装",
  "Crate Costume": "板条箱服装",
  "Burlap Gloves": "粗麻布手套",
  "Leather Gloves": "皮手套",
  "Roadsign Gloves": "道路标志手套",
  "Tactical Gloves": "战术手套",
  "Ghost Costume": "鬼服装",
  "Mummy Suit": "木乃伊套装",
  "Scarecrow Suit": "稻草人西装",
  "Scarecrow Wrap": "稻草人包装",
  "Hide Halterneck": "隐藏Halterneck",
  "Beenie Hat": "比尼帽子",
  "Boonie Hat": "Boonie帽子",
  "Bucket Helmet": "水桶头盔",
  "Burlap Headwrap": "麻布头饰",
  "Candle Hat": "蜡烛帽",
  "Baseball Cap": "棒球帽",
  "Clatter Helmet": "拍手头盔",
  "Coffee Can Helmet": "咖啡罐头盔",
  "Bone Helmet": "骨盔",
  "Heavy Plate Helmet": "重型板甲头盔",
  "Miners Hat": "矿工帽",
  "Party Hat": "派对帽",
  "Riot Helmet": "防暴头盔",
  "Wood Armor Helmet": "木盔甲头盔",
  "Hoodie": "连帽衫",
  "Bone Armor": "骨甲",
  "Heavy Plate Jacket": "厚板外套",
  "Snow Jacket": "雪外套",
  "Jacket": "夹克",
  "Wood Chestplate": "木胸甲",
  "Improvised Balaclava": "即兴巴拉克拉法帽",
  "Bandana Mask": "头巾面具",
  "Metal Facemask": "金属面罩",
  "Night Vision Goggles": "夜视镜",
  "Burlap Trousers": "粗麻布长裤",
  "Heavy Plate Pants": "厚板甲长裤",
  "Hide Pants": "皮裤",
  "Road Sign Kilt": "道路标志苏格兰短裙",
  "Shorts": "短裤",
  "Wood Armor Pants": "木甲裤子",
  "Pants": "裤子",
  "Hide Poncho": "皮雨披",
  "Burlap Shirt": "粗麻布衬衫",
  "Shirt": "衬衫",
  "Hide Vest": "隐藏背心",
  "Tank Top": "背心",
  "Boots": "靴子",
  "Burlap Shoes": "麻布鞋",
  "Hide Boots": "隐藏靴子",
  "Hide Skirt": "隐藏裙子",
  "Bandit Guard Gear": "强盗护具",
  "Hazmat Suit": "危险品套装",
  "Scientist Suit": "科学家服",
  "Space Suit": "太空服",
  "Heavy Scientist Suit": "重科学家套装",
  "Longsleeve T-Shirt": "长袖T恤",
  "T-Shirt": "上衣",
  "Metal Chest Plate": "金属胸甲",
  "Road Sign Jacket": "道路标志外套",
  "Bleach": "漂白",
  "Duct Tape": "胶带",
  "Low Quality Carburetor": "劣质化油器",
  "Medium Quality Carburetor": "中型化油器",
  "High Quality Carburetor": "高品质化油器",
  "Low Quality Crankshaft": "低质量曲轴",
  "Medium Quality Crankshaft": "中质曲轴",
  "High Quality Crankshaft": "高品质曲轴",
  "Low Quality Pistons": "低质量活塞",
  "Medium Quality Pistons": "中等质量的活塞",
  "High Quality Pistons": "高品质活塞",
  "Low Quality Spark Plugs": "低质量火花塞",
  "Medium Quality Spark Plugs": "中等品质的火花塞",
  "High Quality Spark Plugs": "高品质火花塞",
  "Low Quality Valves": "低品质阀门",
  "Medium Quality Valves": "中品质阀门",
  "High Quality Valves": "高品质阀门",
  "Electric Fuse": "电熔丝",
  "Gears": "齿轮",
  "Glue": "胶",
  "Metal Blade": "金属刀片",
  "Metal Pipe": "金属管",
  "Empty Propane Tank": "空丙烷罐",
  "Road Signs": "路标",
  "Rope": "绳",
  "Sewing Kit": "针线包",
  "Sheet Metal": "钣金",
  "Metal Spring": "金属弹簧",
  "Sticks": "棍棒",
  "Tarp": "篷布",
  "Tech Trash": "科技垃圾",
  "Rifle Body": "步枪身",
  "Semi Automatic Body": "半自动车身",
  "SMG Body": "SMG车身",
  "Concrete Barricade": "混凝土路障",
  "Wooden Barricade Cover": "木制路障盖",
  "Metal Barricade": "金属路障",
  "Sandbag Barricade": "沙袋路障",
  "Stone Barricade": "石路障",
  "Wooden Barricade": "木制路障",
  "Barbed Wooden Barricade": "带刺的木路障",
  "Barbeque": "烧烤炉",
  "Snap Trap": "捕捉陷阱",
  "Bed": "床",
  "Camp Fire": "营火",
  "Ceiling Light": "天花灯",
  "Chair": "椅子",
  "Composter": "堆肥",
  "Computer Station": "电脑站",
  "Drop Box": "投递箱",
  "Elevator": "电梯",
  "Stone Fireplace": "石壁炉",
  "Blue Boomer": "蓝潮",
  "Champagne Boomer": "香槟潮",
  "Green Boomer": "绿潮",
  "Orange Boomer": "橙色婴儿潮",
  "Red Boomer": "红潮",
  "Violet Boomer": "紫潮",
  "Blue Roman Candle": "蓝色罗马蜡烛",
  "Green Roman Candle": "绿色罗马蜡烛",
  "Red Roman Candle": "红色罗马蜡烛",
  "Violet Roman Candle": "紫罗兰色罗马蜡烛",
  "White Volcano Firework": "白色火山烟花",
  "Red Volcano Firework": "红色火山烟花",
  "Violet Volcano Firework": "紫火山烟火",
  "Wooden Floor Spikes": "木地板钉",
  "Fridge": "冰箱",
  "Large Furnace": "大型炉",
  "Furnace": "炉",
  "Hitch & Trough": "拴住",
  "Hab Repair": "得到修理",
  "Jack O Lantern Angry": "杰克O灯笼生气",
  "Jack O Lantern Happy": "杰克O灯笼快乐",
  "Land Mine": "地雷",
  "Lantern": "灯笼",
  "Large Wood Box": "大木盒",
  "Water Barrel": "水桶",
  "Locker": "储物柜",
  "Mail Box": "信箱",
  "Mixing Table": "搅拌台",
  "Modular Car Lift": "组合式汽车升降机",
  "Pump Jack": "泵千斤顶",
  "Small Oil Refinery": "小型炼油厂",
  "Large Planter Box": "大花箱",
  "Small Planter Box": "小花箱",
  "Audio Alarm": "声音警报",
  "Smart Alarm": "智能警报",
  "Smart Switch": "智能开关",
  "Storage Monitor": "储存监控器",
  "Large Rechargable Battery": "大型可充电电池",
  "Medium Rechargable Battery": "中型可充电电池",
  "Small Rechargable Battery": "小型可充电电池",
  "Button": "纽扣",
  "Counter": "计数器",
  "HBHF Sensor": "HBHF传感器",
  "Laser Detector": "激光探测器",
  "Pressure Pad": "压垫",
  "Door Controller": "由控制器",
  "Electric Heater": "电子加热器",
  "Fluid Combiner": "流体联合",
  "Fluid Splitter": "流体分配器",
  "Fluid Switch & Pump": "流体开关",
  "AND Switch": "AND开关",
  "Blocker": "封锁者",
  "Electrical Branch": "电气科",
  "Root Combiner": "根组合器",
  "Memory Cell": "记忆单元",
  "OR Switch": "或开关",
  "RAND Switch": "兰德开关",
  "RF Broadcaster": "射频广播",
  "RF Receiver": "射频接收器",
  "XOR Switch": "异或开关",
  "Small Generator": "小型发电机",
  "Test Generator": "测试生成器",
  "Large Solar Panel": "大型太阳能电池板",
  "Igniter": "点火器",
  "Flasher Light": "闪光灯",
  "Simple Light": "简单的光",
  "Siren Light": "警笛灯",
  "Powered Water Purifier": "电动净水器",
  "Switch": "开关",
  "Splitter": "分离器",
  "Sprinkler": "洒水器",
  "Tesla Coil": "特斯拉线圈",
  "Timer": "计时器",
  "Cable Tunnel": "电缆隧道",
  "Water Pump": "水泵",
  "Mining Quarry": "采矿采石场",
  "Reactive Target": "反应目标",
  "Repair Bench": "维修台",
  "Research Table": "研究表",
  "Rug Bear Skin": "地毯熊皮",
  "Rug": "地毯",
  "Search Light": "探照灯",
  "Secret Lab Chair": "秘密实验室椅子",
  "Salvaged Shelves": "抢救的架子",
  "Large Banner Hanging": "大横幅吊",
  "Two Sided Hanging Sign": "两面吊牌",
  "Two Sided Ornate Hanging Sign": "两侧华丽的悬挂标志",
  "Landscape Picture Frame": "风景画框",
  "Portrait Picture Frame": "人像相框",
  "Tall Picture Frame": "高相框",
  "XL Picture Frame": "XL相框",
  "XXL Picture Frame": "XXL相框",
  "Large Banner on pole": "杆上的大横幅",
  "Double Sign Post": "双路标",
  "Single Sign Post": "单一路标",
  "One Sided Town Sign Post": "单面镇路标",
  "Two Sided Town Sign Post": "双面镇路标",
  "Huge Wooden Sign": "巨大的木牌",
  "Large Wooden Sign": "大型木牌",
  "Medium Wooden Sign": "中号木牌",
  "Small Wooden Sign": "小木牌",
  "Shotgun Trap": "弹枪陷阱",
  "Sleeping Bag": "睡袋",
  "Small Stash": "小藏匿处",
  "Spinning wheel": "纺车",
  "Survival Fish Trap": "生存鱼陷阱",
  "Table": "表",
  "Work Bench Level 1": "1级工作台",
  "Work Bench Level 2": "2级工作台",
  "Work Bench Level 3": "3级工作台",
  "Tool Cupboard": "工具柜",
  "Tuna Can Lamp": "金枪鱼罐头灯",
  "Vending Machine": "售货机",
  "Large Water Catcher": "大型捕水器",
  "Small Water Catcher": "小型捕水器",
  "Water Purifier": "净水器",
  "Wind Turbine": "风力发电机",
  "Wood Storage Box": "木制储物盒",
  "Apple": "苹果",
  "Rotten Apple": "烂苹果",
  "Black Raspberries": "黑树莓",
  "Blueberries": "蓝莓",
  "Bota Bag": "Bota包",
  "Cactus Flesh": "仙人掌肉",
  "Can of Beans": "一罐豌豆",
  "Can of Tuna": "金枪鱼罐头",
  "Chocolate Bar": "巧克力吧",
  "Cooked Fish": "煮熟的鱼",
  "Raw Fish": "生鱼",
  "Minnows": "now鱼",
  "Small Trout": "小鳟鱼",
  "Granola Bar": "燕麦棒",
  "Burnt Chicken": "烧鸡",
  "Cooked Chicken": "煮熟的鸡",
  "Raw Chicken Breast": "生鸡胸肉",
  "Spoiled Chicken": "被宠坏的鸡",
  "Burnt Deer Meat": "烧鹿肉",
  "Cooked Deer Meat": "熟鹿肉",
  "Raw Deer Meat": "生鹿肉",
  "Burnt Horse Meat": "烧马肉",
  "Cooked Horse Meat": "煮熟的马肉",
  "Raw Horse Meat": "生马肉",
  "Burnt Human Meat": "烧人肉",
  "Cooked Human Meat": "煮熟的人肉",
  "Raw Human Meat": "生肉",
  "Spoiled Human Meat": "变质的人类肉",
  "Burnt Bear Meat": "烧熊肉",
  "Cooked Bear Meat": "煮熊肉",
  "Raw Bear Meat": "生熊肉",
  "Burnt Wolf Meat": "烧狼肉",
  "Cooked Wolf Meat": "熟狼肉",
  "Raw Wolf Meat": "生狼肉",
  "Spoiled Wolf Meat": "被宠坏的狼肉",
  "Burnt Pork": "烧猪肉",
  "Cooked Pork": "熟猪肉",
  "Raw Pork": "生猪肉",
  "Mushroom": "蘑菇",
  "Pickles": "泡菜",
  "Small Water Bottle": "小水壶",
  "Water Jug": "水壶",
  "Shovel Bass": "铲低音",
  "Cowbell": "牛铃",
  "Junkyard Drum Kit": "垃圾场鼓套件",
  "Pan Flute": "排箫",
  "Acoustic Guitar": "原声吉他",
  "Jerry Can Guitar": "杰里·坎吉",
  "Wheelbarrow Piano": "独轮车钢琴",
  "Canbourine": "bour",
  "Plumber's Trumpet": "水管工的喇叭",
  "Sousaphone": "苏萨电话",
  "Xylobone": "木酮",
  "Car Key": "车钥匙",
  "Door Key": "按键",
  "Key Lock": "钥匙锁",
  "Code Lock": "密码锁",
  "Blueprint": "蓝图",
  "Chinese Lantern": "中国灯笼",
  "Dragon Door Knocker": "龙门环",
  "Dragon Mask": "龙面具",
  "New Year Gong": "新年锣",
  "Rat Mask": "老鼠面具",
  "Firecracker String": "鞭炮弦",
  "Chippy Arcade Game": "Chippy Arcade游戏",
  "Door Closer": "闭门器",
  "Bunny Ears": "兔子耳朵",
  "Bunny Onesie": "兔子奥妮",
  "Easter Door Wreath": "复活节门花环",
  "Egg Basket": "鸡蛋篮",
  "Rustigé Egg - Red": "安静的鸡蛋-红色",
  "Rustigé Egg - Blue": "安静的鸡蛋-蓝色",
  "Rustigé Egg - Purple": "安静的鸡蛋-紫色",
  "Rustigé Egg - Ivory": "安静的鸡蛋-象牙",
  "Nest Hat": "巢帽",
  "Bronze Egg": "青铜蛋",
  "Gold Egg": "金蛋",
  "Painted Egg": "彩绘的鸡蛋",
  "Silver Egg": "银蛋",
  "Halloween Candy": "万圣节糖果",
  "Large Candle Set": "大蜡烛套装",
  "Small Candle Set": "小蜡烛套装",
  "Coffin": "棺材",
  "Cursed Cauldron": "诅咒的大锅",
  "Gravestone": "墓碑",
  "Wooden Cross": "木制十字架",
  "Graveyard Fence": "墓地栅栏",
  "Large Loot Bag": "大号战利品袋",
  "Medium Loot Bag": "中号战利品袋",
  "Small Loot Bag": "小战利品袋",
  "Pumpkin Bucket": "南瓜桶",
  "Scarecrow": "稻草人",
  "Skull Spikes": "骷髅尖刺",
  "Skull Door Knocker": "骷髅门环",
  "Skull Fire Pit": "骷髅火坑",
  "Spider Webs": "蜘蛛网",
  "Spooky Speaker": "怪异的扬声器",
  "Surgeon Scrubs": "外科医生磨砂",
  "Skull Trophy": "骷髅奖杯",
  "Card Movember Moustache": "卡Movember胡子",
  "Movember Moustache": "Movember小胡子",
  "Note": "注意",
  "Human Skull": "人类头骨",
  "Above Ground Pool": "地上游泳池",
  "Beach Chair": "沙滩椅",
  "Beach Parasol": "海滩阳伞",
  "Beach Table": "沙滩桌",
  "Beach Towel": "沙滩巾",
  "Boogie Board": "布吉董事会",
  "Inner Tube": "内管",
  "Instant Camera": "即时相机",
  "Paddling Pool": "戏水池",
  "Photograph": "照片",
  "Landscape Photo Frame": "风景相框",
  "Large Photo Frame": "大相框",
  "Portrait Photo Frame": "人像相框",
  "Sunglasses": "墨镜",
  "Water Gun": "水枪",
  "Water Pistol": "水枪",
  "Purple Sunglasses": "紫色太阳镜",
  "Headset": "耳机",
  "Candy Cane Club": "糖果手杖俱乐部",
  "Christmas Lights": "圣诞灯饰",
  "Festive Doorway Garland": "节日门口花环",
  "Candy Cane": "糖果手杖",
  "Giant Candy Decor": "巨型糖果装饰",
  "Giant Lollipop Decor": "巨型棒棒糖装饰",
  "Pookie Bear": "精灵熊",
  "Deluxe Christmas Lights": "豪华圣诞灯",
  "Coal :(": "煤:(",
  "Large Present": "大礼物",
  "Medium Present": "中礼物",
  "Small Present": "小礼物",
  "Snow Machine": "造雪机",
  "Snowball": "雪球",
  "Snowman": "雪人",
  "SUPER Stocking": "超级长袜",
  "Small Stocking": "小袜",
  "Reindeer Antlers": "驯鹿鹿角",
  "Santa Beard": "圣诞老人胡子",
  "Santa Hat": "圣诞老人帽",
  "Festive Window Garland": "节日窗花环",
  "Wrapped Gift": "包装礼物",
  "Wrapping Paper": "包装纸",
  "Christmas Door Wreath": "圣诞门花环",
  "Decorative Baubels": "装饰摆设",
  "Decorative Plastic Candy Canes": "装饰性塑料糖果手杖",
  "Decorative Gingerbread Men": "装饰姜饼人",
  "Tree Lights": "树灯",
  "Decorative Pinecones": "装饰松果",
  "Star Tree Topper": "星树礼帽",
  "Decorative Tinsel": "装饰金属丝",
  "Christmas Tree": "圣诞树",
  "Auto Turret": "自动炮塔",
  "Flame Turret": "火焰炮塔",
  "Glowing Eyes": "发光的眼睛",
  "SAM Ammo": "山姆弹药",
  "SAM Site": "SAM网站",
  "Black Berry": "黑浆果",
  "Black Berry Clone": "黑莓克隆",
  "Black Berry Seed": "黑莓种子",
  "Blue Berry": "蓝莓",
  "Blue Berry Clone": "蓝莓果克隆",
  "Blue Berry Seed": "蓝莓果种子",
  "Green Berry": "绿浆果",
  "Green Berry Clone": "绿色浆果克隆",
  "Green Berry Seed": "绿浆果种子",
  "Red Berry": "红莓",
  "Red Berry Clone": "红浆果克隆",
  "Red Berry Seed": "红浆果种子",
  "White Berry": "白浆果",
  "White Berry Clone": "白浆果克隆",
  "White Berry Seed": "白浆果种子",
  "Yellow Berry": "黄莓果",
  "Yellow Berry Clone": "黄莓果克隆",
  "Yellow Berry Seed": "黄莓果种子",
  "Corn": "玉米",
  "Corn Clone": "玉米克隆",
  "Corn Seed": "玉米种子",
  "Hemp Clone": "大麻克隆",
  "Hemp Seed": "大麻种子",
  "Potato": "土豆",
  "Potato Clone": "马铃薯克隆",
  "Potato Seed": "马铃薯种子",
  "Pumpkin": "南瓜",
  "Pumpkin Plant Clone": "南瓜植物克隆",
  "Pumpkin Seed": "南瓜种子",
  "Animal Fat": "动物脂肪",
  "Battery - Small": "电池-小",
  "Blood": "血液",
  "Bone Fragments": "骨碎片",
  "CCTV Camera": "闭路电视摄像机",
  "Charcoal": "木炭",
  "Cloth": "布",
  "Crude Oil": "原油",
  "Diesel Fuel": "柴油染料",
  "Empty Can Of Beans": "空罐豆",
  "Empty Tuna Can": "空的金枪鱼罐头",
  "Explosives": "炸药",
  "Fertilizer": "肥料",
  "Gun Powder": "枪粉",
  "Horse Dung": "马粪",
  "High Quality Metal Ore": "优质金属矿",
  "High Quality Metal": "高品质金属",
  "Leather": "皮革",
  "Low Grade Fuel": "低等级燃料",
  "Metal Fragments": "金属碎片",
  "Metal Ore": "金属矿",
  "Paper": "纸",
  "Plant Fiber": "植物纤维",
  "Research Paper": "研究论文",
  "Salt Water": "盐水",
  "Scrap": "废料",
  "Stones": "石头",
  "Sulfur Ore": "硫矿",
  "Sulfur": "硫",
  "Targeting Computer": "定位计算机",
  "Water": "水",
  "Wolf Skull": "狼头骨",
  "Wood": "木",
  "Advanced Healing Tea": "高级治疗茶",
  "Basic Healing Tea": "基本治疗茶",
  "Pure Healing Tea": "纯疗茶",
  "Advanced Max Health Tea": "先进的最大健康茶",
  "Basic Max Health Tea": "基本最大保健茶",
  "Pure Max Health Tea": "纯最大保健茶",
  "Advanced Ore Tea": "高级矿石茶",
  "Basic Ore Tea": "基本矿石茶",
  "Pure Ore Tea": "纯矿石茶",
  "Advanced Rad. Removal Tea": "高级Rad。去除茶",
  "Rad. Removal Tea": "拉德去除茶",
  "Pure Rad. Removal Tea": "纯Rad。去除茶",
  "Adv. Anti-Rad Tea": "进阶防茶",
  "Anti-Rad Tea": "防茶",
  "Pure Anti-Rad Tea": "纯抗鼠茶",
  "Advanced Scrap Tea": "先进的废茶",
  "Basic Scrap Tea": "基本废茶",
  "Pure Scrap Tea": "纯废茶",
  "Advanced Wood Tea": "高级木茶",
  "Basic Wood Tea": "基本木茶",
  "Pure Wood Tea": "纯木茶",
  "Anti-Radiation Pills": "防辐射药",
  "Binoculars": "望远镜",
  "Timed Explosive Charge": "定时炸药",
  "Camera": "相机",
  "RF Transmitter": "射频发射器",
  "Handmade Fishing Rod": "手工钓鱼竿",
  "Flare": "耀斑",
  "Flashlight": "手电筒",
  "Geiger Counter": "盖革计数器",
  "Hose Tool": "软管工具",
  "Jackhammer": "手提钻",
  "Blue Keycard": "蓝色钥匙卡",
  "Green Keycard": "绿色钥匙卡",
  "Red Keycard": "红色钥匙卡",
  "Large Medkit": "大型Medkit",
  "Paper Map": "纸质地图",
  "Medical Syringe": "医用注射器",
  "RF Pager": "射频寻呼机",
  "Building Plan": "建筑平面图",
  "Smoke Grenade": "烟雾弹",
  "Supply Signal": "供应信号",
  "Survey Charge": "调查费用",
  "Wire Tool": "线工具",
  "Small Chassis": "小机箱",
  "Medium Chassis": "中底盘",
  "Large Chassis": "大底盘",
  "Cockpit Vehicle Module": "驾驶舱车辆模块",
  "Armored Cockpit Vehicle Module": "装甲驾驶舱车辆模块",
  "Cockpit With Engine Vehicle Module": "带有发动机车辆模块的驾驶舱",
  "Engine Vehicle Module": "发动机车辆模块",
  "Flatbed Vehicle Module": "平板车模块",
  "Armored Passenger Vehicle Module": "装甲乘用车模块",
  "Rear Seats Vehicle Module": "后排座椅模块",
  "Storage Vehicle Module": "仓储车辆模块",
  "Taxi Vehicle Module": "出租车车辆模块",
  "Large Flatbed Vehicle Module": "大型平板车模块",
  "Fuel Tank Vehicle Module": "油箱车辆模块",
  "Passenger Vehicle Module": "乘用车模块",
  "Generic vehicle module": "通用车辆模块",
  "Telephone": "电话",
  "16x Zoom Scope": "16倍变焦范围",
  "Weapon flashlight": "武器手电",
  "Holosight": "全视线",
  "Weapon Lasersight": "武器激光视线",
  "Muzzle Boost": "枪口助推器",
  "Muzzle Brake": "枪口制动",
  "Simple Handmade Sight": "简单的手工瞄准具",
  "Silencer": "消音器",
  "8x Zoom Scope": "8倍变焦范围",
  "Assault Rifle": "突击步枪",
  "Bandage": "绷带",
  "Beancan Grenade": "Beancan格林纳达",
  "Bolt Action Rifle": "螺栓行动步枪",
  "Bone Club": "骨俱乐部",
  "Bone Knife": "骨刀",
  "Hunting Bow": "狩猎弓",
  "Birthday Cake": "生日蛋糕",
  "Chainsaw": "电锯",
  "Salvaged Cleaver": "抢救的切肉刀",
  "Compound Bow": "复合弓",
  "Crossbow": "弩",
  "Double Barrel Shotgun": "双管Shot弹枪",
  "Eoka Pistol": "冈田手枪",
  "F1 Grenade": "F1格拉纳达",
  "Flame Thrower": "火焰喷射器",
  "Multiple Grenade Launcher": "多榴弹发射器",
  "Butcher Knife": "屠夫刀",
  "Pitchfork": "叉",
  "Sickle": "镰刀",
  "Hammer": "锤子",
  "Hatchet": "斧头",
  "Combat Knife": "战斗刀",
  "L96 Rifle": "L96步枪",
  "LR-300 Assault Rifle": "LR-300突击步枪",
  "M249": "M249",
  "M39 Rifle": "M39步枪",
  "M92 Pistol": "M92手枪",
  "Mace": "猫",
  "Machete": "大砍刀",
  "MP5A4": "MP5A4",
  "Nailgun": "钉枪",
  "Paddle": "桨",
  "Pickaxe": "镐",
  "Waterpipe Shotgun": "水枪Shot弹枪",
  "Python Revolver": "Python左轮手枪",
  "Revolver": "左轮手枪",
  "Rock": "岩",
  "Rocket Launcher": "火箭发射器",
  "Salvaged Axe": "救助之斧",
  "Salvaged Hammer": "打捞锤",
  "Salvaged Icepick": "抢救的冰镐",
  "Satchel Charge": "公文包",
  "Pump Shotgun": "Shot弹枪",
  "Semi-Automatic Pistol": "半自动手枪",
  "Semi-Automatic Rifle": "半自动步枪",
  "Custom SMG": "定制SMG",
  "Spas-12 Shotgun": "Spas-12 Shot弹枪",
  "Stone Hatchet": "石斧",
  "Stone Pickaxe": "石镐",
  "Stone Spear": "石矛",
  "Longsword": "长剑",
  "Salvaged Sword": "救世剑",
  "Thompson": "汤普森",
  "Garry's Mod Tool Gun": "加里的Mod工具枪",
  "Torch": "火炬",
  "Water Bucket": "水桶",
  "Wooden Spear": "木矛",
  "Roadsign Horse Armor": "道路标志牌马装甲",
  "Wooden Horse Armor": "木马盔甲",
  "Horse Saddle": "马鞍",
  "Saddle bag": "马鞍包",
  "High Quality Horse Shoes": "高品质马鞋",
  "Basic Horse Shoes": "基本马鞋",
  "Generic vehicle chassis": "通用汽车底盘"
}